有部printer壞左scanner唔要可以點做

換左部新但舊個部又唔捨得dump
如果係電腦入面印野出黎就正正常常
只係scan個陣側邊會有條黑色印
想問下有冇人需要

係咪有粒塵咋

屌x6我怕出黎比你影我相

成條黑色